凌晨寶達邨大火 一家五口僅男戶主生還 妻子及三名子女不治

秀茂坪寶達邨發生4死火警慘劇。今日（16日）凌晨約3時04分，達喜樓5樓一單位突然起火，火勢猛烈，傳出大量濃煙，大批居民報警表示被困，約230人倉皇逃至安全地方。消防員接報趕抵，動用一隊煙帽隊及一條喉灌救，凌晨約3時59分將火救熄。

火警造成嚴重傷亡，1名女子在現場被證實死亡、3名女子送往聯合醫院搶救後不治，當中包括1名女童。現場所見，1名嚴重燒傷的人士，送院時已手部僵硬，毫無反應；而起火單位男戶主據報及時逃生，但他亦全臉被熏黑，且情緒激動，送往將軍澳醫院治理；另有1名老翁走火期間不適送院。據了解，有人透露事發時家中有電線首先起火。警方及消防正調查起火原因。

寶達邨

會唔會係大陸姑想離婚霸公屋
戶主把心一橫

叉緊小米/紅米/華為？

係咪小朋友房出事先

男户主慘過死

好撚恐怖

訓哂教先黎燒 有可疑

如果你係個男戶主你會點

得男戶主走到？
間屋幾萬呎同分房訓？？

老母同仔女訓，老公訓廳之類掛

又話有左國安法會好安全

上天要男户主受生命中最大的苦痛

rip

CCTOY真心痴撚線
睇上面啲留言以為自己上緊支那論壇

男戶主 希望你撐得過

咪亂講野啦

可能淘寶買電器

仲要有3個女，其中有個係女童
明顯係想追仔
支那人味濃

會幻想人新移民 買大陸電器

防火委員會呢？

CCTOY好撚多5毛

係多on9細蚊仔

真香港人就RIP
如果新腥港人就死多幾個thx

係咪又電動車呀？

男嘅有事用腳走
女嘅有事用口嗌

積下口德好唔好

口德-1

依家變到上連登要講口德
幾時叫連仔開埋個宗教台同左膠台

我覺得係
其實而加香港d電器好撚安全
就算有事都有fuse
拖板都一樣

出得事一係就拖上拖冇fuse
一係就支那電器

BB小心呀!停車呀!呀呀呀呀!!!!!
有聲

防火安全
極地安全 (地府)

咁都有機會係廢老+新移民女人既
呢個組合見最多
不過想追仔既都係守舊垃圾黎

無話住屋安全

僅男戶主生還...

計劃通

公屋大把人用中國電器用埋無fuse轉頭

住公屋死老婆 再娶大陸妹

上次coffee流產，到今次大火，睇得出連登仔本性

RIP...

cctoy班小朋友係咁
好撚on9

你好友善
但友善唔值錢

仲有可能係果d電動板車

咁你又唔好無視哂d正常巴打... 善用封鎖功能啦 有d人係咁失敗要見到人地遭逢不幸先會開心 無乜同理心

block左佢地清靜好多

因為公屋本身就危險

人性何價呢講真

大量五毛狗開工
我指開口埋口cctoy果班

果d要乂？

男戶主人雖然冇死 但靈魂已經死左
餘生都只會活係痛苦之中

死者rip

Manchester by the sea

RIP

突如其來的意外

希望男戶主頂住

公屋本身唔危險,因為已經燒過好多次
樓齡高的樓政府強制換電線,燈座/制,冷氣制,電箱

但問題係班住客恐怖導致大量劣質電器充斥
我所講的轉頭,班人買野專買三無品牌

好慘 希望男戶主節哀順變 唉

但呢位仁兄佢老婆都死埋

唔識唔好講
呢種就算過熱一樣會跳制
要出事一係改過線路
一係電子野例如尿袋過熱著火

其實劏房仲癲拖板電掣叉電家電全部淘寶

其實俾你估中又點 點解啲人要笑定先

入黎前都第一下諗起呢套戲
I am dead inside

我都係諗起呢套

左宗堂

因為唔係X佳仔安全屋

首先要查下男戶主最近有冇幫屋企人買保險

套戲入面個老婆都走埋

擇善固執

同一隻癲狗嚟

又好爸爸

真心多on9仔

有耶穌 唔怕

你好型

厚德邨街坊？

好撚多9upper

點解得個男人自己走到

呢個真，寶達邨好多大劣人

非

寶凸上身

會唔會係你老母黎

做五毛做上癮你老母果頭近

香港d屋咁細 十秒都走到啦 唔明點解有人死

點解2公婆瞓同一張床一個走到一個唔得

咁都上白車

唔知私樓火燭樓上個班又有咩講
錯撚哂fo

可能太多習物

係考驗

全歸主所有

關 CCTOY 撚事咩
低質回覆係人都講得㗎啦

真係要睇咩事

宗教台我覺得真係有必要開返個俾啲天主基督伊斯蘭佛教徒入去慢慢傾

死哂無負擔 可以再娶

自己一早走落嚟

真on9定假on9
訓緊教吸幾啖煙都暈撚左
如果假膠既你都幾唔好笑

恆屍巴都唔識

大難淋頭各自………

修正：正確為一家六口
一名老翁及男戶主成功逃出

男戶主吸入濃煙全臉被熏黑，逃出嘅時候本來清醒應該灼傷呼吸道，而家喺醫院危殆
老翁就應該冇乜大礙

死傻鳩 冇開過post 就5毛

你老母做雞生梅毒生咗你個弱智仔出嚟

男戶主雖然成功逃出但係吸入濃煙而家都危殆緊

我年少無知個時都買過一D得2腳既電器，我可以好肯定咁話你知只要佢用料夠差佢係會無任何先兆就突然燒熔條電線，因為我試過
好彩個次係我手上用緊先即時發現到，跟住熄電制先無燒著間屋

死老野 放火燒屋

你個陣係床下底你最熟啦
不如你講下啦

國安法好似無教消防安全
加返咪得

Cctoy post唔關cctoy事
唔通關財經台事？

應該好撚多人入去搞事
上網口臭下姐,其實現實都尊重既
伊斯蘭就不了,同支那人本質冇分別
佢地去到歐洲逼當地人守返佢地既文化規則
同支那人落黎香港講支那話寫殘體
又唔學廣東話繁體字冇分別

走得嗰班全部男人黎

寶達邨大單位都係五百幾呎 唔係話把口衰定點 但點解齋戶主走到 其他人走唔到 不過未有更多資料下 暫時都係一單意外 唉 男戶主真係慘

因老野長期 瞓廳又俾個大陸家嫂鬧自己瀨屎瀨尿

所以半㐎大放火

即係有機會個仔救左個伯走先？

唔好咁戇鳩一見公屋就FF啦
你會唔會燒撚咗自己間屋呀

以為自己看透世事

諗起manchester by the sea

cctoy係好憎人嗌自己cctoy講親就屌你係五毛玩標籤阻住討論

但係佢地最鍾意就係有理無理屌人波台狗財台狗

天煞孤星

買左4份人壽 fatfat

cctoy係咁
駁唔到就屈毛

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
屈埋我呀笨

兩公婆一定要同床訓？

好大機會有人買左水貨VIVO?!

斃在呢啲痴撚線言論9成都係cctoy度睇到，但係都唔關佢地事

唔好救由佢死啦，救返好慘

電力安全？權貴安全？

秀茂坪=生蓄地方

住豪宅用外國安全產品

基本上 得3分鐘左右 就會點著晒
老野因為無經驗 玩大左

諗起Manchester by the sea
男戶主死埋會好啲

有冇人屋企啲老嘢成堆雜物又幾個插頭啲線溶溶爛爛仲要買支那電器，真係遲早出事

其實你老母嚟

宜家生女收禮金收到手軟

基本上一睇呢啲濕鳩言論 on9嘢 嘩眾取寵嘅嘢
再望下咩台 9成9係cctoy

唔應該性別定型。有啲人出咗事淨係識衣哇鬼叫，唔撚係解決問題

而家mola mola

用下你個閪腦啦

手足

一個生還真係慘過死

班友擺明就開工唔會回理
第一頁成堆ACC狂cctoy咩咩咩,空白帳戶都幾個

咪就係先扣帽子

cctoy：上連登就係要暢所欲言，上網講嘢仲講仁義道德好左膠

如果住佢樓上有財物損失真係無得追，樓下都咁慘

唉
死者RIP
男戶主節哀
真係慘 訓訓下得返自己一個

自從比牙石開名攪我
咪成堆假ACC MON住我咬

其實好易認
咩討論都無參與過就追住個別會員狂咬就係

城寨班死忠開左幾個衛星PAGE專玩呢樣野

修正：正確為一家六口
一名老翁及男戶主成功逃出

男戶主吸入濃煙全臉被熏黑，逃出嘅時候本來清醒應該灼傷呼吸道，而家喺醫院危殆

老翁就應該冇乜大礙

起火單位老翁及時逃生，他感不適，清醒被送往聯合醫院治理。而中年男戶主當時並不在家，接獲家人求救後，立即趕回家中，但全屋已陷火海，他營救無果，全臉更被熏黑，情緒十分激動，送往將軍澳醫院搶救後，情況危殆。

垃圾cctoy傻閪凈係識得鳩叫移民 佢哋究竟幾事死

可以報公屋維修要求基本還原
但大量野要自費搵人整,呢度都好貴下

老野玩火

淘寶電器換咗香港三腳插頭就冇事？

因老野長期 瞓廳又俾個大陸家嫂鬧自己瀨屎瀨尿

所以......

無人性跟政府學既
無人性跟啲搶奶粉搶床位搶公屋搶福利既人學既
橫掂個地方都搞成咁
咪同支持政府既一齊鬥仆街鬥自私囉

仲有大屋變單人單位

就算係大陸電器，都唔會漏電爆炸，除非叉大形電動車or風火輪

幾好笑

屌國安法還屌國安法 而家人哋俾火燒啊

又死4隻公屋狗

乜撚都屈鳩5毛

Why，因為功率低？

呢度不嬲多大陸新移民

入得連登本身就係狗，唔使分

咁都燒你唔撚死

快check起火原因

呢個人相當有嫌疑

咪係 明明係班人on9

想知出事原因，到底係乜短路引起火警呢

依家左右隔離勁多人都係咁做
勁危險害己害人
仲聽過連登話有人淘勁大W數電熱水爐痴撚線

比佢走喇 輸民意嫁 輸民意嫁.jpg

屌共還屌共 咁樣撈埋講好低質

希望佢早日康復
間公屋唔使大變細
祝福

膠殼機會低

返去炒股台同炒樓台帶風向啦柒頭

呃保險？

我願望係希望好似你呢啲咁嘅冷血9uppers快啲有報應

傻閪真係無得救

#328494 PR終於甩P牌？

十幾年前南亞海嘯都係咁講

你老母見到你呢個回覆會好失望 咁戇鳩都講得出

笑撚左 佢有生命跡象唔係上救護車唔通直接車佢去殮房咩on9

coffee個post就話佢藍絲乜乜乜
呢個post人地燒到變黑色都仲咁樣
根本係冇人性

電線無啦啦起火

傻仔，又知我係咪第一個account?
你條柒頭就明顯啲。
一堆post 都係鬧時事台

如果佢瀨屎瀨尿
仲可以走得咁快

其實得唔得？
見有人買雪櫃/冷凍櫃

鬧時事台就係帶風向
時事台唔屌得㗎？時事台出咩名on9都唔係第一日嘅事啦
Btw 咁你搵你第一個acc出黎覆我囉 廢柴

傻仔一路開post 鬧人屈PR, 一路自己屈人PR.
返去炒股啦

都好嘅
3個公屋二代有個重刷機會
希望佢哋來生抽中北歐人啦

Rip..

有咁個可能

成set 野無fuse, 過熱邊度會跳制?
依d adaptor, 自己都熔過幾隻
銅線銅片雜質多, 線幼, 配高功率電器
電線插頭即時慶過火屎

女嘅出事會衝去小朋友房

睇隔離post啲巴打share啲人淘埋啲支那電器熱水爐真係鳩都寒埋

一夜次間
咩都冇哂
痴撚線
仲要燒傷到咁
不如比佢走埋啦....

點解？唔覺

好過就咁用轉插，不過一樣危險因為最主要係電線用料差，分分鐘佢d電線仲快燒過條fuse

咁你仲上連登
你唔算連登仔

coffee都仲可以話因為佢支持疫苗等於支持政府（雖則都有點牽強）所以要狙擊佢
呢個一家幾口淨係知住公屋都可以咁講嘢

條友炒股台分化狗黎。
起佢底就見到，一堆post鬧時事台。
仲要呢頭鬧人屈PR, 嗰頭自己屈人PR.

你咪一樣

無接地線 就算換三腳插頭有無用?

樓上班友係咪痴線
寶達區選係黃營贏嫁
乜證據都無就屈人抵死 新XIANGGANG人

係呀係呀
出面大把人笑鳩時事台班on9仔
你慢慢屈人分化囉 柒頭

用淘寶支拿電器嘅話就抵死

鬧香港人落力過鬧支國人都知咩事啦

上咗連登咁耐就預咗有哩啲留言啦
千祈唔好太認真

你本身插個13A蘇咪有
連蘇頭都冇就真係燒到斷

呢舊野真係害死唔少人
直接插件日本美國電器又有
駁電爐風筒燙斗又有

岩啊男人乜都唔care 掛住自己走

諗起好多年前翠屏邨有單

屋企火燭 男戶主叫老婆仔女留係屋企

自己走去開喉救火

最後佢無事 屋企人死哂

啲分化狗一邊回應偏激言論，一邊批鬥連登仔偏激，
企圖帶起連登仔等於偏激嘅風向。
近排都有人開post講過呢個手法。

隻狗係咪過黎發口罩令告票

就算屋拎幾大火 都要走
留係屋內死緊

話之你有無分別，我既願望係地球盡快滅亡

如果起左飛先著火 基本上100%死得
未聽過有鋰電著火嘅飛機可以成功降落

呢個時勢有幾多香港人生3個咁多
有都有一定家境先會啦
仲要一家6口咁多人迫間公屋仔
明顯3個仔女 加一個老野 特快上車
除時工都唔洗番

的確，五蚊舊垃圾，令人又貪平買垃圾電話，咁就係咁先

我旅行買嘅電器返到屋企都要比屋企人check一次先比用

仲可能係用木板間格

公屋火燭係咪房署負責維修？

新公屋6人單位,應該間到3房

耐唔耐就聽到d濕鳩cheap 雞電器用鋁線唔係銅線

接獲求救再趕回家？
我相信呢個過程都有段時間
點解趕唔切逃生架

rip

阿婆好鐘意用 貪佢易抆插D

無得講
事後睇 再加上當事人一定亂
決定錯都唔出奇

一定要

燒電線既話10秒就夠全屋既電線著晒火

但佢係自己及時逃生，好難講

呢啲公屋邨好多支那賤種，睇定啲先RAP

如果個廳著火，
啲人瞓房咪被困住囉。

Rip

啲會發熱嘅電器都係留返係本地買算啦
香港帶去外國/外國帶返香港都無謂

個住客低能房署又負責醫咩

理大電機工程系教授鄭家偉N年前做過一個訪問
就係話就算貪方便用轉頭要選有FUSE的轉頭

冇樣整樣式自殺

屌你老味去同班狗講啦仆街

邊個位着火會燒得咁勁

呢啲轉頭有出過有fuse 架咩?
有on off 啪掣就見過

呢粒插落有FUSE既拖板用

如果舊式/cheap 雞萬能蘇駁上駁
或者鋰電著火 就分分鐘咁勁

連登仔：住公屋=新移民=小粉紅

USB線充電話係咪買返原裝好啲
iPhone條濕鳩線成日壞

有, 中國某平台見過
係個底用螺絲批一開就見到

藍屍抵死

因為好多五毛

絕大部份都係原裝好啲架啦
不過貴

屌，即刻唔敢用街邊買個d 三腳轉兩腳
用返d旅行轉插舊幾兩舊水應該安全？

iPhone 條原裝線啲料又係1999
又易變灰又易爆線

其實我都諗咗好耐，係呢個問題上，我自己都有幫大陸做電子產品設計，過到大陸嘅3C認證起碼要有fuse。仲要加一堆保護電路。

估計係外圍料唔好，用多芯線但個頭又焊唔好，吊吊揈，有啲線冇接觸到導體過電，咁就有機會燒。

鋰電冇得好講，因為本身高能量，易爆炸，叉電條線唔靚，只有AWG30就話有24可以過2A電，電燒就假。

聽到都覺得流流地
去望下先

講就易
你連女朋友都冇啦，人地咁多年建立嘅感情一晚冇曬

好慘

應該無公屋咁顛
佢地最多用轉插或自己換三腳插頭唔會改電掣位
但公屋個堆好多為用支那電器連電掣位都改埋

集團女子波

你咪又係其中一隻五毛

未必架
賣得貴都可能係黑心嘅
盡量少用啦 同埋唔好用高火數野

睇下面條link講男戶主事發時唔係屋企
出事先入去救人

未上連登前 我以為人戅鳩極都會有個譜
上咗連登後 我發現沒有最戅鳩只有更戅鳩

你都幾好笑
求其一個台隨時十零廿萬個ac講野
幾個人就代表哂成個台
勁多五毛ball toy係時事台派膠
唔通時事台=五毛台？

親身經歷，你插高火數電器（例如勁d既風筒），個轉頭燒融都未斷電。我果次好彩冇大火，淨係燒融左舊野，個電器冇事

呢d大部份大陸劣制，既跟本受唔起接近13A，但接近13A唔會跳制，拖板唔會燒fuse。

會唔會係做3C 認證嘅跟足design 同regulation
量產嘅又偷工減料

地球人真心痴撚線
睇上面啲留言以為自己上緊支那論壇

大陸做嘅產品，只要唔好有能量壓縮或儲存喺入面，基本上安全。例如：冷氣機死鳩硬。

仲有power output六成法則，佢寫可以輸出100火，但只有60火情況下係安全。

RIP
一起床就睇到呢啲新聞 好sad

以前個啲圓腳萬能蘇/拖板 冇活門
用左咁耐入面積左塵嘅話就危險
如果再加埋火數大/駁上駁 咁真係祝佢好運

咁死埋落去一家團聚囉
公屋大單位+1

神探mode
我覺得係尋仇，屋企著火5個人有4個走唔倒，好大可能鐵閘比人鎖咗，然後放火。

自己買電器一定 Made in Japan （或歐洲），如果搵唔到寧願唔用

連仔立場： 死淨一個 即係佢放火！

咁要問啲鄰居聽唔聽到

冷氣機呢？

一定問 邊個得益最大 實係佢做

見過有大愛左膠
拎件淘寶買唔啱用嘅電器
指名free畀劏房低收入人士

心諗: 咁陰毒呀

真係要留意下

唔單止電器,拖板都要買D靚少少,cheap野駁上駁好危險

叉電牛呢?

死鳩硬嘅原因，自己死就好，唔好累街坊。

上面有巴打講咗，線材差，著火。
你有fuse都死。

下，睇住屋企人被殺死，ranhq自己衝埋入去。睇字都覺得慘烈。

拖板買番黎都會拆開睇睇

黃金有得買有fuse果隻，但20蚊，而且仲要係1A fuse。

貪平淘寶電熱水爐真係抵佢火燭

佢隻右手燒到黑過炭，唔上白車應該點

老翁都走到？後生嘅反而走唔到？？？

男戶主慘過死

大家咁話

人到中年最開心就係升官發財死老婆

有幾慘

早排蕭痿會好似有做拖板嘅測試
可以參考下

我有良心d
三萬個得

變凶宅喎，都照收返？

無得唔用，係Amazon買左d野一定要兩腳

變特快單位

父親及時逃出屋外，餘下4人被困屋內分別致電報警及通知男戶主，男戶主立即趕回家時已火光熊熊，他一度圖衝入火場救人，但由於火勢十分猛烈被迫退回。

啱香港電壓就換個三腳頭啦
啱規格嘅都係十幾廿蚊個

compresser堅食電
唔建議
仲有上高都講咗啲料+有冇earth都係問題

我唔似你住厚德村啲公屋喎
口德撚

據悉，單位一家六口，包括男女戶主、他們的兩歲女兒及女戶主的父母和胞妹。

外父外母姨仔加一個女
邊度明顯三個仔女呀 睇過？
好撚勁喎睇少少字知哂人哋家事

有人百無禁忌會排㗎

我以前個鬚刨都係兩腳插頭

唔知咩事之後就冇用了

而家諗返都覺得其實幾危險

依舊野見過2蚊店賣2蚊，真係有？

如果個鬚刨有個"回"雙重絕緣logo
兩腳又係合規格架喎

好過你條弱智咩鳩都話係蝗語先

你地唔會覺得大陸電器換左插頭就安全掛？
係偷工減料既邊一部份都可以出事

十幾年前唔記得了

個陣仲細邊識咁多
見到岩插就唔會理規格危險就咁用

big win 一個claim 翻4個保險
死因無可疑

個男戶主出事個陣唔喺屋入面先避得過

公屋：肯定係大陸人啦，2000年後嘅公屋邊有香港人
私樓：肯定係大陸人啦，香港人邊有錢住私樓
劏房：肯定係大陸人啦，呢啲狗都唔住嘅唔會有香港人。

結論：唔係自己中招=大陸人=抵死

9成又係用支那電器啦

老野走到 其他後生走唔到
係咪個老野賣撚咗班女人隊友

但上海街好多凍櫃
都係換個香港腳就賣

呢間金利廚具上埋支那01教人買

香港人其實都大把仆x

好可惜唔係燒死黑警

the mist ...

其實膠殼多數已經冇地

希望佢撐唔過好過啦，實現咗連登仔句口頭禪喎

因為個兩公婆唔係瞓同一張床囉

//事發時男戶主不在家，接獲通知得悉屋企起火，匆匆從外趕回//

可唔可以睇咗篇新聞先留言

兩腳唔一定有問題

低質連登人 尊重死者都唔識 無家教

屌你老母又屈cctoy
上邊有留言屈人係pr 分化？

上面有隻支那狗仲大大聲叫人一家團聚
以為自己好撚有型

私樓同劏房就冇笑鳩人，但公屋就肯定。

又話立左國安法會好?

老公自己走先？

我唔知你住公屋定私樓
但係可以肯定既係你應該係輕度智障

男女戶主分房訓？
點解男走到 女同仔女會死曬

一場火災悲劇
睇得部分連登仔既質素
願死者早日安息
在生者努力走出陰霾

外父外母自己老豆 點相處

好難走？

RIP

如果係新移民死 有咩所謂

驗下腦/眼

點睇圖中條友都唔似情況危殆喎

住公屋都生三個
重刷首抽好過啦

咁我都知有好多

冇計鬼叫香港皮費太重

通常呢啲嘢嘅危險位係joint同isolation
例如轉插插頭頂唔頂得順（老化etc）
換插頭之後裏面嘅isolation做唔做得好（手工，插頭本身嘅設計）
條電線夠唔夠粗食唔食得曬個watt
架機本身嘅isolation做得好唔好
係香港買行貨就係prove曬呢啲嘢真係冇問題

Manchester by the sea....

自殺

可能氣管灼傷

又會咁岩得個男走到

如果佢係公屋租戶, 咪房署維修
買咗就要自己負責返

你都死啦

所有留這既麻煩睇睇置頂PO，唔好再問點解淨係男戶主走到

睇置頂啦on9

換三腳唔係剩係多左條gnd?
有咩幫助？

好多電器直頭個ground 係假嘅添

不過你用個啲濕鳩轉插會覺得好安全可靠咩
最少個三腳頭係合香港規格嘅

可能係多雜物

呀係 同埋換頭之後唔會露銅嘛

鬚刨唔係一定係兩腳咩

啲人內文都未睇 就好「明顯」

哦。

叫你老母驗CANCER先
老人家果頭近

條友開POST拉隊食M記,咩人大家心照

其實上連登多數睇下熱門
而我都係係熱門睇到呢個post
點樣可以分得咁開話咩台咩台。
我到而家都唔明

你知唔知自己up乜啊 智障仔

比多個機會你排公屋

加油

修正：正確為一家六口
一名老翁及男戶主成功逃出

一家六口為妻子、女兒、外父、外母、姨仔

起火單位老翁及時逃生，他感不適，清醒被送往聯合醫院治理。而中年男戶主當時並不在家，接獲家人求救後，立即趕回家中，但全屋已陷火海，他營救無果，全臉更被熏黑，情緒十分激動，送往將軍澳醫院搶救後，情況危殆。

我覺得最合理解釋嘅情況就係外母間房先著火，所以外公就可以走得甩（現場發現一具焦屍就應該係外母）然之後佢就打電話畀個中年男仔同佢講電線著火

其他三人都係因為吸入濃煙致死，就應該係信信下覺著火冇人通知走唔到

九十歲亞伯都走到 我未理解到有幾難走

哦ok
咁個死家野唔通

點解國家安全日都會發生火警明明好安全

個阿伯唔叫埋老婆走佬

可能得佢仲有行動力，畢竟走出嚟嗰個九十幾歲，外母可能已經要坐輪椅

笑唔出

好多公屋友除咗鍾意亂咁大量購買淘寶電器(貪平貪多款貪佢有好多意想不到嘅額外功能)，但多數忽視家居安全。仲有就喺好多公屋友好鍾意蓄嘢買嘢堆到一屋都喺，攪到間屋又多又亂又髒又狹窄，衫、褲、鞋、漫畫、擺設一屋都咻，尤其是啲友好撚鍾意蓄埋一堆堆一叠叠不論新舊嘅大量報紙、雜誌，攪到成間屋都喺易撚品，一發生火災好快就全屋起火、逃生困難仲容易波及鄰居，真喺唔知佢哋喺咩心態

係叉電

同d濕鳩藍絲咩都話最衰都係佔中一樣咁on9

唔係咁多90歲仲行得走得

柒到你

我係佢嘅話........撐得過我反而覺得生不如死喎

屌你老母

連登仔真係神探黎
睇段新聞都知晒人地background 起火原因
FBI 唔請佢地真係浪費晒人才

依家死全家咁濟喎

其實係咪每戶家庭都要自備d基本滅火設備呢
大家都無咁既意識 而且最近火警係多左

coffee係藍都唔可以恥笑，楊光死左我要同情？你都戇撚鳩

Coffee藍咩？最多咪港豬

唔係過熱問題，係電流A數。你用英式三腳插頭入面會有13A fuse。用呢個萬能蘇加冇fuse嘅兩腳插，最近嘅斷路器係電箱嘅30A斷路器。一日唔過30A都唔使旨意跳掣。
同埋垃圾電線雜質多電阻大容易熱，條電線自己就係fuse，幾A已經熱，十幾A直接著火都得。所以唔好買垃圾電器。

而家咁多人撐打針
coffee 都上神台

上次達叔死廾，懷念一下都被連登仔話藍c
coffee 正式成為不可侵犯之人

manchester by the sea 咁款

落去一家團聚
三個小朋友，我唔會捨得

貧窮，迷信，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，援交，酒精上癮，老人，童黨，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

真 如果剩番一個都有番生存動力
而家咁應該無幾耐會自殺

巴/絲打正確唔好以為你同政府一樣仆街就冇損失甚至着數，你冇權力、冇勢力、冇資源你做仆街唔會破壞到政府，相反現時政府就有哂呢啲條件，可以話佢仆街得起你仆街唔起，人人自己做仆街攪到人人自己孤立無援一齊真.仆街政府都啱胃口，根本害不到敵而只會害到自己

寶達邨無得買，男戶主唔洗比錢維修

駁唔到

淨係中咗死老婆

終於有返啲正常user

咩料 追咁多頁 勁多CM都完全唔關事..
BTW RIP

我諗佢都唔想住番同一間屋

你條冚家剷, 有冇口德㗎, 有個死者得兩歲咋

個亞伯係鄰居唔係屋入面

新移民都有黃絲
定人好壞唔係睇出身，係睇佢做過d 咩
你講d咁既野同三萬個良心有咩分別

口德不嬲睇個人修養同埋良心
佢地冇就係連登定邊度都唔會有

-o-o

咁撚慘呀？
捐款link喺邊？
蘋果基金有無專戶畀佢？

不知所謂

果啲叫浴室插頭
本身已經做左雙絕緣
你留意下個插頭會有「回」呢個logo

得個老外父醒咗
其他人昏迷或者熟睡 好難一個老人家救全家人
但真係feel 到男戶主嘅絕望

所以用得依個adaptor, 即係唔係英制頭, 好多冇fuse. 熱到adaptor 都熔

點解老野走到 女人走唔到

想地球滅亡的諗法真係仆街
人類滅亡就夠

you ask me, me ask who?

鳩估，女人想叫醒啲仔女先走，又想拎呢樣拎個樣

高登連登不嬲都係咁 呢度文化嚟
你唔係以為上緊普通正常論壇嘛？

可能佢冇瞓

你專狙擊cctoy喎
係都留緊言

本來五個人逼埋係間爛鬼公屋 而家得返兩個鬆動d

等睇連登仔話你走得太前

最後一句唔明，信著火點解要等人通知先走？

打錯字，訓訓下

我估係訓訓下打錯字

喺d 裝修group都見唔少直情牆身插蘇位做兩腳插
其實咁係咪犯法？

唔好話我扮老屎忽 我十六七年前上高登真係唔係咁

咁推測都得

成班on9仔
個個以為把口夠賤夠臭就好好笑

小米之家？

仲有個妹婦

請留意返個次序
係升官發財之後先死老婆
剩係死老婆不如一開始就唔好娶啦

真
以前高登口臭極都唔會比人覺得無人性
依家班人同支那人無分別

唔好支那前支那後
本是同根生 可能遲啲支那人仲有文化過佢地

以前果種最多叫黑色幽默
而家果D層次低既係無人性

而家你係會感覺到班人憎人富貴厭人窮果隻白鴿眼講野尖酸克薄 真係已經無左人性
不過唔知係咪香港生活壓力太大

蘋果又改左啦...90歲無事個阿伯係住樓上單位,
男戶主係61歲成面黑左果個, 送院危殆
半夜接通知返黎喊唒口果個係女婿

買重保險？？

而中年男戶主當時並不在家

一名老翁及男戶主成功逃出

老翁住樓上, 唔係同一家人

仲要無人性得黎覺得自己正常 其他人係偽善果下on9

其實連登仔因為身份隱藏所以心中陰暗面可以露晒出黎

Btw 最近新聞update原來係3個家庭

一有人屌佢地 又話人地厚德邨出黎
哩啲撚樣現實應該得罪人當食生菜

呢班人既人格
講野完全不負責任
無同情心同理心
人禽之別

Z字頭呢個出晒名戇鳩

條友似5毛，想梁天琦死

係咪block得